[檢討]由和理非lv0 升級至勇武lv100，需要打怪拎exp，雞蛋就係好好既新手教材

和理非6月9日仲係赤手空裝咁舉手

你6月12就要佢地full gear勇武，係不切實際

如果再有下次，一定要準備雞蛋

比佢地感受下拎食物喂狗果種滿足感，慢慢升lv

講緊某online game，3日內由0lv升至100lv係不可能

仲有咖啡加襪⋯

未玩開容易tk，唔知飛左去邊

推一推，玩online game要慢慢升lv

訓陣先

兩個condom 打結 頭尾雀巢

推

.

唔係近戰武器黎咩

好似好有道理
和理非嚟學習

邊個敢同狗近戰，人地full gear

遠攻的話點樣定向先
當鐵餅咁用？

用膠杯加蓋 入面求其裝奶呀 啡呀 臭死對面班撚樣

打無牌同打有牌既犬有無唔同策略